離開我之後

明明好想笑，但笑唔到，再唔係陪笑
明明應該要食野，但食唔到，食咩都無味
唔想出聲，淨係識聽歌，靜靜地發呆

有無人同我一樣

人人都會經歷，放鬆啲好多野都有兩面
唔好比自己困係只係負面既一面

唔識點開心 明明好想開心

感情問題？

試下盡自己全力做一件事去補救件事，同自己講如果唔得就要好好放手
我都試過你既情況，最後我花左好多時間心機係佢生日果日做左一件事向佢重新表白
佢見到既時候好感動，我地最後都無係翻埋一齊
但係我見到佢因為我做既事覺得感動，我盡左力無令自己後悔個人鬆曬，自始就個人無乜負能量

男同女可能唔同
但有好多事更值自己去開心，無謂比啲唔開心野困住自己

原來係你係巴打
係男人就更加要正面，無女人鍾意見到男人咁負能量
加油喇巴打！

我會習慣自悲！

無錯

我係絲

我之前又係咁
食又食唔落 明明好肚餓
訓得又唔好
淨係係度飲酒
搭巴士都可以無啦啦喊
個人好虛脫咁 瘦左成五公斤

依家先叫好少少 不過一諗起個心又痛

見你開過av post以為你係巴打

瘦左十幾磅了
已經兩個月
我幾時先可以爭氣

絲......

梳！

介唔介意分享下？

分左手2個月 初戀 好傷
唔敢再拍拖
日日行屍走肉

朋友同事屋企人面前扮無野
返返下工走出去喊 好辛苦
想上黎發洩下

但因咩事分開？

在

上面回錯
我同你完全一樣情況 呵呵 但我只係岩岩兩星期 好辛苦 我都係初戀 比人帽咗都唔想走 好辛苦 仲比人趕我走 痴撚咗線
利申藍絲

yes

早10個月前試過。
平時係大食積，當時一日可以食兩啖飯就算。
做咩都開心唔到，日日都面如死灰。
一個男人會係街到無喇喇諗起佢流淚，但平時除左佢同父母唔會有人見過我喊。
日日望住部電話就係等佢諗清楚佢想唔想同我繼續落去。
你果個係初戀，我果個係第三個。但係呢個係廿幾年黎第一個中意同到而家最中意嘅女仔。拍左好多年拖。

我明白你嘅感受。但我後尾知道我頹落去佢唔會番黎。做番未同佢一齊嘅自己，可能會吸引番佢呢。所以分左手後3個月個人開始正常番。

其實我而家都會日日諗起佢，經過同佢去過嘅地方/佢屋企附近都會諗起一齊時嘅回憶。但至少唔會太影響日常生活。

而家你可能咩都聽唔入，但時間真係可以幫到你。雖然諗唔通都係會唔開心，但至少可以正常咁過日子

佢話過 無論我點改變 都唔會一齊返

大家唔夾

你做左啲野傷害佢？

那時快樂的我
被消滅後
還剩下什麼？